# CenterConfiguration
Mongo db üzerine configuration ayarları üzerinde CRUD işlemleri yapılmaktadır.
https://localhost:44388/post linki üzerinden kayıt ekleyebilirsiniz.
ilk bu proje ayağa kaldırılıp ilgili kayıtlar local mongo dbye eklendikten sonra library projesi çalıştırılmalıdır.
